大家都做過ive仔，怨怨相報何時了呀Ching

搵餐晏仔啫
咁樣恰鳩啲新仔